究竟果汁豬肉乾係有咩果汁？

汁我老母先

如題，係成日見嫁，係唔知咩果汁黎嫁
有冇豬肉乾專家

由細到大最愛呢隻 最憎xo個隻

癲佬

好似係橙汁/蘋果汁

菠蘿？

比你發現我添！

食落去咩果汁味都冇

呢隻都唔錯，我鍾意另外辣辣地個隻，唔係xo

講真講假呀
菠蘿食落咪酸酸地

睇見都想食 但好貴

我一直以為係落鬆到肉嘅果汁
即係芒果 菠蘿果類

不過睇食譜係橙汁

優之良品d豬肉乾好撚正